背囊選擇困難

north face base camp duffel vs
adidas ops 26L

有無人用過呢兩個背囊
邊個好用d 裝重野邊個舒服d
揀唔落手

兩隻都咁撚柒緊係揀唔落手

用黎做運動 邊忽柒

做運動用咁大舊

衫褲鞋襪裝備 好多野帶

依家邊到仲有得買

2隻都唔掂
Adidas隻柒到爆，TNF果隻唔係for你daily 用,跟本唔係一個背狼，咩得辛苦到仆街

買返D專出背囊牌子啦

呢款唔錯 夠大 輕身 料靚

Superme la Ching